### Flyway数据库版本控制规范1. **数据库相关的脚本必须放入evcs-server/db/migration目录下**2. **文件命名规则为：*V<数字>\_\_\<milestone\>\_\<desc\>.sql*** 例如`V1__evcs_notification_init.sql`3. **V必须大写，后面的数字，可以是1234，以及1.1,1.2,1.3 等等 注意版本号之后的下划线是两个，一般来说一个milestone为一个大版本号，中间的修改，使用小版本号。比如milestone1的以V1 开头，milestone2的以V2 开头，milestone中的更新，使用V2.1的这种形式**### 开发人员更新数据库流程1. 通过Mysql Workbench或HeidiSQL修改数据库并获得修改SQL语句，将做的改动回滚。2. 将语句放到SQL文件中，注意UTF-8编码。将文件保存为数据库版本规范的文件名。并放入evcs-server/db/migration目录下。3. 在命令行下项目模块目录中执行mvn flyway:migrate 即可将SQL 应用的数据库中。4. 如果flyway:migrate失败，运行mvn flyway:repair，然后运行mvn flyway:info可以查看到当前数据库的版本号。然后再次运行mvn flyway:migrate即可### EVCS主要接口参数(入/出)格式参考 Evcs 4 page 5-6四九->一电	认证与数据服务		申请token			http://180.166.247.34:9002/shevcs/v1/query_token			ref: Evcs 4 page 9		查询充电站信息			http://180.166.247.34:9002/shevcs/v1/query_stations_info			ref: Evcs 2 page 10		查询统计信息			http://180.166.247.34:9002/shevcs/v1/query_station_stats			ref: Evcs 2 page 13		设备接口状态查询			此接口用于批量査询设备实时状态			http://180.166.247.34:9002/shevcs/v1/query_station_status			ref: Evcs 2 page 12	业务策略服务(可选)		查询业务策略信息结果			http://180.166.247.34:9002/shevcs/v1/query_equip_business_policy			ref: Evcs 3 page 9			问题:一电是否实现,如何实现?	启动充电服务		请求启动充电			充电模式为充满为止			http://180.166.247.34:9002/shevcs/v1/query_start_charge			ref: Evcs 3 page 11	充电监控服务		查询充电状态			http://180.166.247.34:9002/shevcs/v1/query_equip_charge_status			ref: Evcs 3 page 13		请求停止充电			http://180.166.247.34:9002/shevcs/v1/query_stop_charge			ref: Evcs 3 page 17一电->四九	充电监控服务		设备状态变化推送			/notification_stationStatus			ref: Evcs 2 page 12		推送启动充电结果			/notification_start_charge_result			返回充电订单号StartChargeSeq,供查询充电状态和停止充电用			ref: Evcs 3 page 12	充电停止服务		推送停止充电结果			/notification_stop_charge_result			返回充电订单号StartChargeSeq			ref: Evcs 3 page 18	充电订单服务		推送充电订单信息			/notification_charge_order_info			ref: Evcs 3 page 19	订单对账服务		推送订单对账结果信息			/check_charge_orders			返回充电订单号StartChargeSeq			ref: Evcs 3 page 20